Kristýna Novotná chce ukázat, kdo kromě Agrofertu využil supevýhodného zdanění korunových dluhopisů. A že se tak dělo těsně hlavně před koncem roku 2012. Zdroj dat: http://akcie-cz.kurzy.cz/emise/dluhopisy/korporatni-dluhopisy/2012/

V první fázi jsme se domluvili, že zkusíme nakreslit scatterplot a pak vymyslíme, co s tím dál. První hrubý scatterplot: https://docs.google.com/spreadsheets/d/1ibvHmucZ3eJWUIE2m2R3s_lLdzDAHvEEmE0fvX_e2UU/pubchart?oid=1398294076&format=interactive